[1020] 黑警你一定唔會再批不反俾民陣

818黑警串撚貢貢反對你遊行不反你集會
諗住玩到野好醒
點知170萬人打到佢面都腫撚埋
從此民陣既所有活動佢都唔敢再批不反

配合番港共個主要策略就係用撲熄道民氣
上個禮拜佢地係接近成功
只不過10.14人權集氣一戰我地打番個士氣番黎
大家望到個人數即刻振奮番
事實就係好多人都好重視人數
人數冇實際作用 但係具有強烈象徵意義
無論對本土定國際黎講都係
如果今次佢地今次敢批不反 以民陣既號召力+而家既士氣+對港共長期full既怒氣值
今次係肯撚定過百萬

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

當然批唔批唔重要
我就係咪都照出架啦

1020

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

Push

推

既然唔批咪唔去遊行囉
但去尖沙咀消費得啦掛 想買包包

一定要出。大家要對得住死左班手足。無論你係行定企 都要出黎！

JR+禁制令未
一係公民抗命一係法治解決啦

：我地有權遊行集會示威，屌你老母

岩岩睇左個post
唔應該斬腳趾避沙蟲
為我對上留言道歉
香港人 反抗

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
上Twitter煲大佢

希望和理非都快啲拋開不反個包袱啦屌
和理非從來唔等於奉公守法
佔中夠違法啦 一樣大把人去打卡
儲夠過百萬人照上街
燒山成日loop嘅道德感召更加大

100萬太少了，我諗緊300

1020尖沙咀見